None of us can represent all of us

We stand as one